Desafio técnico
O desafio consiste na construção de uma vitrine, em javascript puro e sem frameworks, do Chaordic OnSite que solicita as informações do produto referência e da lista de produtos recomendados com paginação de um serviço remoto.
